［急］深水埗好食嘅粉麵

有咩好食啊

女

劉森記 蝦子麵

一京拉麵

車仔麵

文記

粉麵

有間叫任你點 正唔正的

鼻屎佬

大家食

冬菇撈麵

譚仔

蝦子撈

唐牛集團

譚仔三哥

西九food court

街邊檔

嵩記牛什,環境差D但真心好食
文記個D得個名
得隻雞翼屌得過

雲南風味

嵩記

文記狗也不屌
利申：深水埗窮撚賤撚

臭到
行去都頂唔順

Dai ma 除夕帶囡囡遊深水埗